有冇人覺得五月天好撚正

講搖滾 帶到人可以跟住個節奏
代表作有派對動物等
簡直就是為搖滾而生 係新一代rock天團
垃圾Maroon5
講抒情 唱出個種感情
完全感受到阿信既人生經歷
例如溫柔,洋蔥咁 未聽過可以去聽下 你就完全明白我講緊咩
有個FD成日同我講咩rock metal 我真係不屑一笑
咩One Ok Rock PERIPHERY Linkin Park咁
嘈到仆街 係人聽既咩 聽到我想扔撚左個耳機
人地怪獸結他solo幾咁勁幾咁型 簡直就係入型入格
Xjapan個啲鬼五馬六咁 邊有得同怪獸比
石頭 瑪莎個啲唔洗講都知佢地勁啦
打鼓打到咁輕鬆瀟灑 直頭係鼓界第一人
更不論佢地每個人都咁多才多藝啦 每人都識作歌
所以話五月天真係完美無瑕 完全唔明啲人點解話佢垃圾囉
計我話佢地呢啲人完全唔識音樂
大家說對不對

利申:假膠

五月天好野

召喚五迷

聽都未聽過

亞洲天團都唔識

x japan 齋玩鼓都玩死你啦

曲

真心

垃圾

咩垃圾 亞洲天團啊屌

關你鳩事咩垃圾

linkin park都屌?

怪獸？邊撚個黎

連登仔聽歌咁冇品味
五月天世界第一